[Chrome] 讓Google只搜尋繁體中文網頁

用Google搜尋時總是出現一堆"簡體的內容農場"網頁!?
搜尋結果總是"假新聞"或是嘩眾取寵的"標題黨"?
如果遇上上述問題，以下有兩種方法：
1. 重新設定Google首頁
1.1. 顯示所有繁體中文網頁
1.2. 只顯示香港的繁中網頁
2. 更改Google預設搜尋引擎

〔教學文〕

黑色一片，點睇？

試吓刷新一下網頁

隊長，看不到屎

F5重新整理
刷新

用google會留record 不了

你都有道理嘅

如果無必要盡量避免咁
唔係完全唔用得ge

點樣可以容許埋英文？
繁中同英文

我之前都有諗過
暫時未有方法

如果你係用第一個方法嘅話
下面應該會有English 可以揀

如果要兩樣一齊出應該唔得

我岩岩都試左lr=lang_en,lang_zh同lr=lang_en&lr=lang_zh都唔得

lang_zh-TW，打錯左

應該唔得
只可以揀一種語言
或者
不限語言

&lr=lang_en|lang_zh-TW
要用「|」嚟隔開

個效果會係咁

firefox

裝完setting到name就是但啦
Search URL:

順手問埋點filter走 內容農場 hk01個d垃圾網

Block網站嘅話,有啲Router可以直接喺入邊set

呢個幾好,有啲官方網站剩係得英文